====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le paysage ouvert est constitué de pépinières , de serres et de culture de miscanthus rotation servant à la production de combustible) , en complément de la géothermie et de l ' énergie solaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

